В шаманското училище през междучасията играят на специална игра. Всеки ученик шаман си има своя дух пазител и може да участва в играта. В дадена игра участват три шамана като следват тези правила:
* всеки шаман записва на дъската по една латинска буква (малка или голяма);
* духът на всеки шаман трябва да превърне буквата в еквивалентния й ASCII код и ако буквата е главна, да сметне произведението от цифрите на ASCII кода, а ако буквата е малка - смята сбора от цифрите;
* след като всички духове направят нужните сметки, се проверява чие финално число е най-голямо и съответния шаман и дух печелят играта.  
  
Всъщност шаманите и духовете не са големи програмисти и не разбират много от ASCII кодове, но поради някаква странна причина тази игра им е много интересна. Помогнете им да я играят като напишете програма, в която се въвеждат буквите на трите шамана и се извежда печелившото в играта число.

## Вход
На входа се въвеждат три символа на три отделни реда - буквите на трите шамана, участващи в играта.

## Изход
На изхода се извежда едно число - печелившото в играта число според горните правила.

## Ограничения
* ``a`` <= ``символ`` <= ``z``
* ``A`` <= ``символ`` <= ``Z``
* гарантирано е, че символите са различни

## Пример

### Вход:
```
f
X
c
```
### Изход: 
```
64
```

> Пояснение: Буквата f има ASCII код 102 и е малка, което значи, че трябва да сметнем сбора на цифрите: 1+0+2=3. Буквата X има ASCII код 88 и е главна, което значи, че трябва да сметнем произведението на цифрите: 8*8=64. Буквата c има ASCII код 99 и е малка, което значи, че трябва да сметнем сбора на цифрите: 9+9=18. Получават се числата 3, 64 и 18 - сред тях най-голямо е 64.
